如果要幫腦魔改英文名嘅話，應該改咩？

[size=6][/size=6no more]

屌咁難用嘅

柒

唔敢睇

Lomor

Brain

Mind dominator

Lam 定 Lai

Mother